睇返ex個FB/IG

如果男/女朋友偷偷地睇返ex個FB/IG，睇完仲要del record ，咁係咪代表佢仲掛住對方？

純粹唔想你亂諗ja
每個人都有過去 記起既咪望下囉
但清楚你會介意既時候
咪del左佢 等你安心d lo

代表你想暗中比較，若過佢過得比你差 就沾沾自喜

睇得 即係仲念念不忘
睇黎樓豬好快俾人飛
你條仔好快同你講： 其實我仲未放低ex
我地分手啦豬西！！